班淡友SHORT左好多?

抑或收好多PR錢?

冇人知結局係點, 但現階段根本未分勝負

400蚊short 落黎未賺到笑囉。

利伸
0成本sh

好似19年班冷氣軍師咁咋嘛
無論你做咩都要疾鳩住你

眼紅左成星期，見你跌成倍先敢出聲

老實講, 我覺得似係PR打手多過純粹眼紅

眼紅邊會咁得閒出咁多post追擊